如果Simon Cheng係衰叫雞，咁當年嘅慰安婦係衰叫鴨

以正視聽，Simon Cheng明明係被人強姦